10蚊call OXY你教我點輸

自從疫情谷底以來油股已經反彈好多
OPEC宣佈減產供求接近平衡
OXY咁抵既油股應該唔會再有
疫苗已經進入臨床階段
兩個月後出解藥油價上60蚊話咁易

想等OXY8蚊？5蚊？
諗下好啦
到時爆升就真係 You諗you啦
機會我捉咗啦 你呢

(以上文章並非投資建議，作者並未持有上述股票)

大佬唔好再燈 應該話oxy正垃圾 only值5蚊 DLLM
咁先有用架

幫你推

哈哈

垃圾股!!!

今晚call 11啦

供求接近平衡？source?

OXY真係冇跌穿8蚊
12蚊先追入返